Program State ID:6
ExeStack:
-> (a is int;(b is int;(c is int;(a=1;(b=2;(c=5;(SWITCH(a * 10)
CASE(b * c): (print(a);print(b)))
CASE(10): (print(100);print(200)))
DEFAULT: print(300));print(300))))))))
SymTable:
Out:
FileTable:
HeapTable:
------------------------------------------
Program State ID:6
ExeStack:
-> a is int
-> (b is int;(c is int;(a=1;(b=2;(c=5;(SWITCH(a * 10)
CASE(b * c): (print(a);print(b)))
CASE(10): (print(100);print(200)))
DEFAULT: print(300));print(300)))))))
SymTable:
Out:
FileTable:
HeapTable:
------------------------------------------
Program State ID:6
ExeStack:
-> a is int
-> (b is int;(c is int;(a=1;(b=2;(c=5;(SWITCH(a * 10)
CASE(b * c): (print(a);print(b)))
CASE(10): (print(100);print(200)))
DEFAULT: print(300));print(300)))))))
SymTable:
Out:
FileTable:
HeapTable:
------------------------------------------
Program State ID:6
ExeStack:
-> (b is int;(c is int;(a=1;(b=2;(c=5;(SWITCH(a * 10)
CASE(b * c): (print(a);print(b)))
CASE(10): (print(100);print(200)))
DEFAULT: print(300));print(300)))))))
SymTable:
-> Key: a, Value: 0
Out:
FileTable:
HeapTable:
------------------------------------------
Program State ID:6
ExeStack:
-> (b is int;(c is int;(a=1;(b=2;(c=5;(SWITCH(a * 10)
CASE(b * c): (print(a);print(b)))
CASE(10): (print(100);print(200)))
DEFAULT: print(300));print(300)))))))
SymTable:
-> Key: a, Value: 0
Out:
FileTable:
HeapTable:
------------------------------------------
Program State ID:6
ExeStack:
-> b is int
-> (c is int;(a=1;(b=2;(c=5;(SWITCH(a * 10)
CASE(b * c): (print(a);print(b)))
CASE(10): (print(100);print(200)))
DEFAULT: print(300));print(300))))))
SymTable:
-> Key: a, Value: 0
Out:
FileTable:
HeapTable:
------------------------------------------
Program State ID:6
ExeStack:
-> b is int
-> (c is int;(a=1;(b=2;(c=5;(SWITCH(a * 10)
CASE(b * c): (print(a);print(b)))
CASE(10): (print(100);print(200)))
DEFAULT: print(300));print(300))))))
SymTable:
-> Key: a, Value: 0
Out:
FileTable:
HeapTable:
------------------------------------------
Program State ID:6
ExeStack:
-> (c is int;(a=1;(b=2;(c=5;(SWITCH(a * 10)
CASE(b * c): (print(a);print(b)))
CASE(10): (print(100);print(200)))
DEFAULT: print(300));print(300))))))
SymTable:
-> Key: a, Value: 0
-> Key: b, Value: 0
Out:
FileTable:
HeapTable:
------------------------------------------
Program State ID:6
ExeStack:
-> (c is int;(a=1;(b=2;(c=5;(SWITCH(a * 10)
CASE(b * c): (print(a);print(b)))
CASE(10): (print(100);print(200)))
DEFAULT: print(300));print(300))))))
SymTable:
-> Key: a, Value: 0
-> Key: b, Value: 0
Out:
FileTable:
HeapTable:
------------------------------------------
Program State ID:6
ExeStack:
-> c is int
-> (a=1;(b=2;(c=5;(SWITCH(a * 10)
CASE(b * c): (print(a);print(b)))
CASE(10): (print(100);print(200)))
DEFAULT: print(300));print(300)))))
SymTable:
-> Key: a, Value: 0
-> Key: b, Value: 0
Out:
FileTable:
HeapTable:
------------------------------------------
Program State ID:6
ExeStack:
-> c is int
-> (a=1;(b=2;(c=5;(SWITCH(a * 10)
CASE(b * c): (print(a);print(b)))
CASE(10): (print(100);print(200)))
DEFAULT: print(300));print(300)))))
SymTable:
-> Key: a, Value: 0
-> Key: b, Value: 0
Out:
FileTable:
HeapTable:
------------------------------------------
Program State ID:6
ExeStack:
-> (a=1;(b=2;(c=5;(SWITCH(a * 10)
CASE(b * c): (print(a);print(b)))
CASE(10): (print(100);print(200)))
DEFAULT: print(300));print(300)))))
SymTable:
-> Key: a, Value: 0
-> Key: b, Value: 0
-> Key: c, Value: 0
Out:
FileTable:
HeapTable:
------------------------------------------
Program State ID:6
ExeStack:
-> (a=1;(b=2;(c=5;(SWITCH(a * 10)
CASE(b * c): (print(a);print(b)))
CASE(10): (print(100);print(200)))
DEFAULT: print(300));print(300)))))
SymTable:
-> Key: a, Value: 0
-> Key: b, Value: 0
-> Key: c, Value: 0
Out:
FileTable:
HeapTable:
------------------------------------------
Program State ID:6
ExeStack:
-> a=1
-> (b=2;(c=5;(SWITCH(a * 10)
CASE(b * c): (print(a);print(b)))
CASE(10): (print(100);print(200)))
DEFAULT: print(300));print(300))))
SymTable:
-> Key: a, Value: 0
-> Key: b, Value: 0
-> Key: c, Value: 0
Out:
FileTable:
HeapTable:
------------------------------------------
Program State ID:6
ExeStack:
-> a=1
-> (b=2;(c=5;(SWITCH(a * 10)
CASE(b * c): (print(a);print(b)))
CASE(10): (print(100);print(200)))
DEFAULT: print(300));print(300))))
SymTable:
-> Key: a, Value: 0
-> Key: b, Value: 0
-> Key: c, Value: 0
Out:
FileTable:
HeapTable:
------------------------------------------
Program State ID:6
ExeStack:
-> (b=2;(c=5;(SWITCH(a * 10)
CASE(b * c): (print(a);print(b)))
CASE(10): (print(100);print(200)))
DEFAULT: print(300));print(300))))
SymTable:
-> Key: a, Value: 1
-> Key: b, Value: 0
-> Key: c, Value: 0
Out:
FileTable:
HeapTable:
------------------------------------------
Program State ID:6
ExeStack:
-> (b=2;(c=5;(SWITCH(a * 10)
CASE(b * c): (print(a);print(b)))
CASE(10): (print(100);print(200)))
DEFAULT: print(300));print(300))))
SymTable:
-> Key: a, Value: 1
-> Key: b, Value: 0
-> Key: c, Value: 0
Out:
FileTable:
HeapTable:
------------------------------------------
Program State ID:6
ExeStack:
-> b=2
-> (c=5;(SWITCH(a * 10)
CASE(b * c): (print(a);print(b)))
CASE(10): (print(100);print(200)))
DEFAULT: print(300));print(300)))
SymTable:
-> Key: a, Value: 1
-> Key: b, Value: 0
-> Key: c, Value: 0
Out:
FileTable:
HeapTable:
------------------------------------------
Program State ID:6
ExeStack:
-> b=2
-> (c=5;(SWITCH(a * 10)
CASE(b * c): (print(a);print(b)))
CASE(10): (print(100);print(200)))
DEFAULT: print(300));print(300)))
SymTable:
-> Key: a, Value: 1
-> Key: b, Value: 0
-> Key: c, Value: 0
Out:
FileTable:
HeapTable:
------------------------------------------
Program State ID:6
ExeStack:
-> (c=5;(SWITCH(a * 10)
CASE(b * c): (print(a);print(b)))
CASE(10): (print(100);print(200)))
DEFAULT: print(300));print(300)))
SymTable:
-> Key: a, Value: 1
-> Key: b, Value: 2
-> Key: c, Value: 0
Out:
FileTable:
HeapTable:
------------------------------------------
Program State ID:6
ExeStack:
-> (c=5;(SWITCH(a * 10)
CASE(b * c): (print(a);print(b)))
CASE(10): (print(100);print(200)))
DEFAULT: print(300));print(300)))
SymTable:
-> Key: a, Value: 1
-> Key: b, Value: 2
-> Key: c, Value: 0
Out:
FileTable:
HeapTable:
------------------------------------------
Program State ID:6
ExeStack:
-> c=5
-> (SWITCH(a * 10)
CASE(b * c): (print(a);print(b)))
CASE(10): (print(100);print(200)))
DEFAULT: print(300));print(300))
SymTable:
-> Key: a, Value: 1
-> Key: b, Value: 2
-> Key: c, Value: 0
Out:
FileTable:
HeapTable:
------------------------------------------
Program State ID:6
ExeStack:
-> c=5
-> (SWITCH(a * 10)
CASE(b * c): (print(a);print(b)))
CASE(10): (print(100);print(200)))
DEFAULT: print(300));print(300))
SymTable:
-> Key: a, Value: 1
-> Key: b, Value: 2
-> Key: c, Value: 0
Out:
FileTable:
HeapTable:
------------------------------------------
Program State ID:6
ExeStack:
-> (SWITCH(a * 10)
CASE(b * c): (print(a);print(b)))
CASE(10): (print(100);print(200)))
DEFAULT: print(300));print(300))
SymTable:
-> Key: a, Value: 1
-> Key: b, Value: 2
-> Key: c, Value: 5
Out:
FileTable:
HeapTable:
------------------------------------------
Program State ID:6
ExeStack:
-> (SWITCH(a * 10)
CASE(b * c): (print(a);print(b)))
CASE(10): (print(100);print(200)))
DEFAULT: print(300));print(300))
SymTable:
-> Key: a, Value: 1
-> Key: b, Value: 2
-> Key: c, Value: 5
Out:
FileTable:
HeapTable:
------------------------------------------
Program State ID:6
ExeStack:
-> SWITCH(a * 10)
CASE(b * c): (print(a);print(b)))
CASE(10): (print(100);print(200)))
DEFAULT: print(300))
-> print(300)
SymTable:
-> Key: a, Value: 1
-> Key: b, Value: 2
-> Key: c, Value: 5
Out:
FileTable:
HeapTable:
------------------------------------------
Program State ID:6
ExeStack:
-> SWITCH(a * 10)
CASE(b * c): (print(a);print(b)))
CASE(10): (print(100);print(200)))
DEFAULT: print(300))
-> print(300)
SymTable:
-> Key: a, Value: 1
-> Key: b, Value: 2
-> Key: c, Value: 5
Out:
FileTable:
HeapTable:
------------------------------------------
Program State ID:6
ExeStack:
-> (print(a);print(b))
-> print(300)
SymTable:
-> Key: a, Value: 1
-> Key: b, Value: 2
-> Key: c, Value: 5
Out:
FileTable:
HeapTable:
------------------------------------------
Program State ID:6
ExeStack:
-> (print(a);print(b))
-> print(300)
SymTable:
-> Key: a, Value: 1
-> Key: b, Value: 2
-> Key: c, Value: 5
Out:
FileTable:
HeapTable:
------------------------------------------
Program State ID:6
ExeStack:
-> print(a)
-> print(b)
-> print(300)
SymTable:
-> Key: a, Value: 1
-> Key: b, Value: 2
-> Key: c, Value: 5
Out:
FileTable:
HeapTable:
------------------------------------------
Program State ID:6
ExeStack:
-> print(a)
-> print(b)
-> print(300)
SymTable:
-> Key: a, Value: 1
-> Key: b, Value: 2
-> Key: c, Value: 5
Out:
FileTable:
HeapTable:
------------------------------------------
Program State ID:6
ExeStack:
-> print(b)
-> print(300)
SymTable:
-> Key: a, Value: 1
-> Key: b, Value: 2
-> Key: c, Value: 5
Out:
-> 1
FileTable:
HeapTable:
------------------------------------------
Program State ID:6
ExeStack:
-> print(b)
-> print(300)
SymTable:
-> Key: a, Value: 1
-> Key: b, Value: 2
-> Key: c, Value: 5
Out:
-> 1
FileTable:
HeapTable:
------------------------------------------
Program State ID:6
ExeStack:
-> print(300)
SymTable:
-> Key: a, Value: 1
-> Key: b, Value: 2
-> Key: c, Value: 5
Out:
-> 2
-> 1
FileTable:
HeapTable:
------------------------------------------
Program State ID:6
ExeStack:
-> print(300)
SymTable:
-> Key: a, Value: 1
-> Key: b, Value: 2
-> Key: c, Value: 5
Out:
-> 2
-> 1
FileTable:
HeapTable:
------------------------------------------
Program State ID:6
ExeStack:
SymTable:
-> Key: a, Value: 1
-> Key: b, Value: 2
-> Key: c, Value: 5
Out:
-> 300
-> 2
-> 1
FileTable:
HeapTable:
------------------------------------------
