Program State ID:6
ExeStack:
-> (v1 is Ref(int);(cnt is int;(new(v1, 1);(newSemaphore( cnt, rH(v1));(FORK((Acquire(cnt);(wH(v1, rH(v1) * 10);(print(rH(v1));Release(cnt)))));(FORK((Acquire(cnt);(wH(v1, rH(v1) * 10);(wH(v1, rH(v1) * 2);(print(rH(v1));Release(cnt))))));(Acquire(cnt);(print(rH(v1) - 1);Release(cnt)))))))))
SymTable:
Out:
FileTable:
HeapTable:
BarrierTable:
------------------------------------------
Program State ID:6
ExeStack:
-> v1 is Ref(int)
-> (cnt is int;(new(v1, 1);(newSemaphore( cnt, rH(v1));(FORK((Acquire(cnt);(wH(v1, rH(v1) * 10);(print(rH(v1));Release(cnt)))));(FORK((Acquire(cnt);(wH(v1, rH(v1) * 10);(wH(v1, rH(v1) * 2);(print(rH(v1));Release(cnt))))));(Acquire(cnt);(print(rH(v1) - 1);Release(cnt))))))))
SymTable:
Out:
FileTable:
HeapTable:
BarrierTable:
------------------------------------------
Program State ID:6
ExeStack:
-> v1 is Ref(int)
-> (cnt is int;(new(v1, 1);(newSemaphore( cnt, rH(v1));(FORK((Acquire(cnt);(wH(v1, rH(v1) * 10);(print(rH(v1));Release(cnt)))));(FORK((Acquire(cnt);(wH(v1, rH(v1) * 10);(wH(v1, rH(v1) * 2);(print(rH(v1));Release(cnt))))));(Acquire(cnt);(print(rH(v1) - 1);Release(cnt))))))))
SymTable:
Out:
FileTable:
HeapTable:
BarrierTable:
------------------------------------------
Program State ID:6
ExeStack:
-> (cnt is int;(new(v1, 1);(newSemaphore( cnt, rH(v1));(FORK((Acquire(cnt);(wH(v1, rH(v1) * 10);(print(rH(v1));Release(cnt)))));(FORK((Acquire(cnt);(wH(v1, rH(v1) * 10);(wH(v1, rH(v1) * 2);(print(rH(v1));Release(cnt))))));(Acquire(cnt);(print(rH(v1) - 1);Release(cnt))))))))
SymTable:
-> Key: v1, Value: (0, int)
Out:
FileTable:
HeapTable:
BarrierTable:
------------------------------------------
Program State ID:6
ExeStack:
-> (cnt is int;(new(v1, 1);(newSemaphore( cnt, rH(v1));(FORK((Acquire(cnt);(wH(v1, rH(v1) * 10);(print(rH(v1));Release(cnt)))));(FORK((Acquire(cnt);(wH(v1, rH(v1) * 10);(wH(v1, rH(v1) * 2);(print(rH(v1));Release(cnt))))));(Acquire(cnt);(print(rH(v1) - 1);Release(cnt))))))))
SymTable:
-> Key: v1, Value: (0, int)
Out:
FileTable:
HeapTable:
BarrierTable:
------------------------------------------
Program State ID:6
ExeStack:
-> cnt is int
-> (new(v1, 1);(newSemaphore( cnt, rH(v1));(FORK((Acquire(cnt);(wH(v1, rH(v1) * 10);(print(rH(v1));Release(cnt)))));(FORK((Acquire(cnt);(wH(v1, rH(v1) * 10);(wH(v1, rH(v1) * 2);(print(rH(v1));Release(cnt))))));(Acquire(cnt);(print(rH(v1) - 1);Release(cnt)))))))
SymTable:
-> Key: v1, Value: (0, int)
Out:
FileTable:
HeapTable:
BarrierTable:
------------------------------------------
Program State ID:6
ExeStack:
-> cnt is int
-> (new(v1, 1);(newSemaphore( cnt, rH(v1));(FORK((Acquire(cnt);(wH(v1, rH(v1) * 10);(print(rH(v1));Release(cnt)))));(FORK((Acquire(cnt);(wH(v1, rH(v1) * 10);(wH(v1, rH(v1) * 2);(print(rH(v1));Release(cnt))))));(Acquire(cnt);(print(rH(v1) - 1);Release(cnt)))))))
SymTable:
-> Key: v1, Value: (0, int)
Out:
FileTable:
HeapTable:
BarrierTable:
------------------------------------------
Program State ID:6
ExeStack:
-> (new(v1, 1);(newSemaphore( cnt, rH(v1));(FORK((Acquire(cnt);(wH(v1, rH(v1) * 10);(print(rH(v1));Release(cnt)))));(FORK((Acquire(cnt);(wH(v1, rH(v1) * 10);(wH(v1, rH(v1) * 2);(print(rH(v1));Release(cnt))))));(Acquire(cnt);(print(rH(v1) - 1);Release(cnt)))))))
SymTable:
-> Key: cnt, Value: 0
-> Key: v1, Value: (0, int)
Out:
FileTable:
HeapTable:
BarrierTable:
------------------------------------------
Program State ID:6
ExeStack:
-> (new(v1, 1);(newSemaphore( cnt, rH(v1));(FORK((Acquire(cnt);(wH(v1, rH(v1) * 10);(print(rH(v1));Release(cnt)))));(FORK((Acquire(cnt);(wH(v1, rH(v1) * 10);(wH(v1, rH(v1) * 2);(print(rH(v1));Release(cnt))))));(Acquire(cnt);(print(rH(v1) - 1);Release(cnt)))))))
SymTable:
-> Key: cnt, Value: 0
-> Key: v1, Value: (0, int)
Out:
FileTable:
HeapTable:
BarrierTable:
------------------------------------------
Program State ID:6
ExeStack:
-> new(v1, 1)
-> (newSemaphore( cnt, rH(v1));(FORK((Acquire(cnt);(wH(v1, rH(v1) * 10);(print(rH(v1));Release(cnt)))));(FORK((Acquire(cnt);(wH(v1, rH(v1) * 10);(wH(v1, rH(v1) * 2);(print(rH(v1));Release(cnt))))));(Acquire(cnt);(print(rH(v1) - 1);Release(cnt))))))
SymTable:
-> Key: cnt, Value: 0
-> Key: v1, Value: (0, int)
Out:
FileTable:
HeapTable:
BarrierTable:
------------------------------------------
Program State ID:6
ExeStack:
-> new(v1, 1)
-> (newSemaphore( cnt, rH(v1));(FORK((Acquire(cnt);(wH(v1, rH(v1) * 10);(print(rH(v1));Release(cnt)))));(FORK((Acquire(cnt);(wH(v1, rH(v1) * 10);(wH(v1, rH(v1) * 2);(print(rH(v1));Release(cnt))))));(Acquire(cnt);(print(rH(v1) - 1);Release(cnt))))))
SymTable:
-> Key: cnt, Value: 0
-> Key: v1, Value: (0, int)
Out:
FileTable:
HeapTable:
BarrierTable:
------------------------------------------
Program State ID:6
ExeStack:
-> (newSemaphore( cnt, rH(v1));(FORK((Acquire(cnt);(wH(v1, rH(v1) * 10);(print(rH(v1));Release(cnt)))));(FORK((Acquire(cnt);(wH(v1, rH(v1) * 10);(wH(v1, rH(v1) * 2);(print(rH(v1));Release(cnt))))));(Acquire(cnt);(print(rH(v1) - 1);Release(cnt))))))
SymTable:
-> Key: cnt, Value: 0
-> Key: v1, Value: (1, int)
Out:
FileTable:
HeapTable:
-> Key: 1, Value: 1
BarrierTable:
------------------------------------------
Program State ID:6
ExeStack:
-> (newSemaphore( cnt, rH(v1));(FORK((Acquire(cnt);(wH(v1, rH(v1) * 10);(print(rH(v1));Release(cnt)))));(FORK((Acquire(cnt);(wH(v1, rH(v1) * 10);(wH(v1, rH(v1) * 2);(print(rH(v1));Release(cnt))))));(Acquire(cnt);(print(rH(v1) - 1);Release(cnt))))))
SymTable:
-> Key: cnt, Value: 0
-> Key: v1, Value: (1, int)
Out:
FileTable:
HeapTable:
-> Key: 1, Value: 1
BarrierTable:
------------------------------------------
Program State ID:6
ExeStack:
-> newSemaphore( cnt, rH(v1))
-> (FORK((Acquire(cnt);(wH(v1, rH(v1) * 10);(print(rH(v1));Release(cnt)))));(FORK((Acquire(cnt);(wH(v1, rH(v1) * 10);(wH(v1, rH(v1) * 2);(print(rH(v1));Release(cnt))))));(Acquire(cnt);(print(rH(v1) - 1);Release(cnt)))))
SymTable:
-> Key: cnt, Value: 0
-> Key: v1, Value: (1, int)
Out:
FileTable:
HeapTable:
-> Key: 1, Value: 1
BarrierTable:
------------------------------------------
Program State ID:6
ExeStack:
-> newSemaphore( cnt, rH(v1))
-> (FORK((Acquire(cnt);(wH(v1, rH(v1) * 10);(print(rH(v1));Release(cnt)))));(FORK((Acquire(cnt);(wH(v1, rH(v1) * 10);(wH(v1, rH(v1) * 2);(print(rH(v1));Release(cnt))))));(Acquire(cnt);(print(rH(v1) - 1);Release(cnt)))))
SymTable:
-> Key: cnt, Value: 0
-> Key: v1, Value: (1, int)
Out:
FileTable:
HeapTable:
-> Key: 1, Value: 1
BarrierTable:
------------------------------------------
Program State ID:6
ExeStack:
-> (FORK((Acquire(cnt);(wH(v1, rH(v1) * 10);(print(rH(v1));Release(cnt)))));(FORK((Acquire(cnt);(wH(v1, rH(v1) * 10);(wH(v1, rH(v1) * 2);(print(rH(v1));Release(cnt))))));(Acquire(cnt);(print(rH(v1) - 1);Release(cnt)))))
SymTable:
-> Key: cnt, Value: 0
-> Key: v1, Value: (1, int)
Out:
FileTable:
HeapTable:
-> Key: 1, Value: 1
BarrierTable:
-> Key: 0, Value: 1 []
------------------------------------------
Program State ID:6
ExeStack:
-> (FORK((Acquire(cnt);(wH(v1, rH(v1) * 10);(print(rH(v1));Release(cnt)))));(FORK((Acquire(cnt);(wH(v1, rH(v1) * 10);(wH(v1, rH(v1) * 2);(print(rH(v1));Release(cnt))))));(Acquire(cnt);(print(rH(v1) - 1);Release(cnt)))))
SymTable:
-> Key: cnt, Value: 0
-> Key: v1, Value: (1, int)
Out:
FileTable:
HeapTable:
-> Key: 1, Value: 1
BarrierTable:
-> Key: 0, Value: 1 []
------------------------------------------
Program State ID:6
ExeStack:
-> FORK((Acquire(cnt);(wH(v1, rH(v1) * 10);(print(rH(v1));Release(cnt)))))
-> (FORK((Acquire(cnt);(wH(v1, rH(v1) * 10);(wH(v1, rH(v1) * 2);(print(rH(v1));Release(cnt))))));(Acquire(cnt);(print(rH(v1) - 1);Release(cnt))))
SymTable:
-> Key: cnt, Value: 0
-> Key: v1, Value: (1, int)
Out:
FileTable:
HeapTable:
-> Key: 1, Value: 1
BarrierTable:
-> Key: 0, Value: 1 []
------------------------------------------
Program State ID:6
ExeStack:
-> FORK((Acquire(cnt);(wH(v1, rH(v1) * 10);(print(rH(v1));Release(cnt)))))
-> (FORK((Acquire(cnt);(wH(v1, rH(v1) * 10);(wH(v1, rH(v1) * 2);(print(rH(v1));Release(cnt))))));(Acquire(cnt);(print(rH(v1) - 1);Release(cnt))))
SymTable:
-> Key: cnt, Value: 0
-> Key: v1, Value: (1, int)
Out:
FileTable:
HeapTable:
-> Key: 1, Value: 1
BarrierTable:
-> Key: 0, Value: 1 []
------------------------------------------
Program State ID:6
ExeStack:
-> (FORK((Acquire(cnt);(wH(v1, rH(v1) * 10);(wH(v1, rH(v1) * 2);(print(rH(v1));Release(cnt))))));(Acquire(cnt);(print(rH(v1) - 1);Release(cnt))))
SymTable:
-> Key: cnt, Value: 0
-> Key: v1, Value: (1, int)
Out:
FileTable:
HeapTable:
-> Key: 1, Value: 1
BarrierTable:
-> Key: 0, Value: 1 []
------------------------------------------
Program State ID:7
ExeStack:
-> (Acquire(cnt);(wH(v1, rH(v1) * 10);(print(rH(v1));Release(cnt))))
SymTable:
-> Key: cnt, Value: 0
-> Key: v1, Value: (1, int)
Out:
FileTable:
HeapTable:
-> Key: 1, Value: 1
BarrierTable:
-> Key: 0, Value: 1 []
------------------------------------------
Program State ID:6
ExeStack:
-> (FORK((Acquire(cnt);(wH(v1, rH(v1) * 10);(wH(v1, rH(v1) * 2);(print(rH(v1));Release(cnt))))));(Acquire(cnt);(print(rH(v1) - 1);Release(cnt))))
SymTable:
-> Key: cnt, Value: 0
-> Key: v1, Value: (1, int)
Out:
FileTable:
HeapTable:
-> Key: 1, Value: 1
BarrierTable:
-> Key: 0, Value: 1 []
------------------------------------------
Program State ID:7
ExeStack:
-> (Acquire(cnt);(wH(v1, rH(v1) * 10);(print(rH(v1));Release(cnt))))
SymTable:
-> Key: cnt, Value: 0
-> Key: v1, Value: (1, int)
Out:
FileTable:
HeapTable:
-> Key: 1, Value: 1
BarrierTable:
-> Key: 0, Value: 1 []
------------------------------------------
Program State ID:6
ExeStack:
-> FORK((Acquire(cnt);(wH(v1, rH(v1) * 10);(wH(v1, rH(v1) * 2);(print(rH(v1));Release(cnt))))))
-> (Acquire(cnt);(print(rH(v1) - 1);Release(cnt)))
SymTable:
-> Key: cnt, Value: 0
-> Key: v1, Value: (1, int)
Out:
FileTable:
HeapTable:
-> Key: 1, Value: 1
BarrierTable:
-> Key: 0, Value: 1 []
------------------------------------------
Program State ID:7
ExeStack:
-> Acquire(cnt)
-> (wH(v1, rH(v1) * 10);(print(rH(v1));Release(cnt)))
SymTable:
-> Key: cnt, Value: 0
-> Key: v1, Value: (1, int)
Out:
FileTable:
HeapTable:
-> Key: 1, Value: 1
BarrierTable:
-> Key: 0, Value: 1 []
------------------------------------------
Program State ID:6
ExeStack:
-> FORK((Acquire(cnt);(wH(v1, rH(v1) * 10);(wH(v1, rH(v1) * 2);(print(rH(v1));Release(cnt))))))
-> (Acquire(cnt);(print(rH(v1) - 1);Release(cnt)))
SymTable:
-> Key: cnt, Value: 0
-> Key: v1, Value: (1, int)
Out:
FileTable:
HeapTable:
-> Key: 1, Value: 1
BarrierTable:
-> Key: 0, Value: 1 []
------------------------------------------
Program State ID:7
ExeStack:
-> Acquire(cnt)
-> (wH(v1, rH(v1) * 10);(print(rH(v1));Release(cnt)))
SymTable:
-> Key: cnt, Value: 0
-> Key: v1, Value: (1, int)
Out:
FileTable:
HeapTable:
-> Key: 1, Value: 1
BarrierTable:
-> Key: 0, Value: 1 []
------------------------------------------
Program State ID:6
ExeStack:
-> (Acquire(cnt);(print(rH(v1) - 1);Release(cnt)))
SymTable:
-> Key: cnt, Value: 0
-> Key: v1, Value: (1, int)
Out:
FileTable:
HeapTable:
-> Key: 1, Value: 1
BarrierTable:
-> Key: 0, Value: 1 [7]
------------------------------------------
Program State ID:7
ExeStack:
-> (wH(v1, rH(v1) * 10);(print(rH(v1));Release(cnt)))
SymTable:
-> Key: cnt, Value: 0
-> Key: v1, Value: (1, int)
Out:
FileTable:
HeapTable:
-> Key: 1, Value: 1
BarrierTable:
-> Key: 0, Value: 1 [7]
------------------------------------------
Program State ID:8
ExeStack:
-> (Acquire(cnt);(wH(v1, rH(v1) * 10);(wH(v1, rH(v1) * 2);(print(rH(v1));Release(cnt)))))
SymTable:
-> Key: cnt, Value: 0
-> Key: v1, Value: (1, int)
Out:
FileTable:
HeapTable:
-> Key: 1, Value: 1
BarrierTable:
-> Key: 0, Value: 1 [7]
------------------------------------------
Program State ID:6
ExeStack:
-> (Acquire(cnt);(print(rH(v1) - 1);Release(cnt)))
SymTable:
-> Key: cnt, Value: 0
-> Key: v1, Value: (1, int)
Out:
FileTable:
HeapTable:
-> Key: 1, Value: 1
BarrierTable:
-> Key: 0, Value: 1 [7]
------------------------------------------
Program State ID:7
ExeStack:
-> (wH(v1, rH(v1) * 10);(print(rH(v1));Release(cnt)))
SymTable:
-> Key: cnt, Value: 0
-> Key: v1, Value: (1, int)
Out:
FileTable:
HeapTable:
-> Key: 1, Value: 1
BarrierTable:
-> Key: 0, Value: 1 [7]
------------------------------------------
Program State ID:8
ExeStack:
-> (Acquire(cnt);(wH(v1, rH(v1) * 10);(wH(v1, rH(v1) * 2);(print(rH(v1));Release(cnt)))))
SymTable:
-> Key: cnt, Value: 0
-> Key: v1, Value: (1, int)
Out:
FileTable:
HeapTable:
-> Key: 1, Value: 1
BarrierTable:
-> Key: 0, Value: 1 [7]
------------------------------------------
Program State ID:6
ExeStack:
-> Acquire(cnt)
-> (print(rH(v1) - 1);Release(cnt))
SymTable:
-> Key: cnt, Value: 0
-> Key: v1, Value: (1, int)
Out:
FileTable:
HeapTable:
-> Key: 1, Value: 1
BarrierTable:
-> Key: 0, Value: 1 [7]
------------------------------------------
Program State ID:7
ExeStack:
-> wH(v1, rH(v1) * 10)
-> (print(rH(v1));Release(cnt))
SymTable:
-> Key: cnt, Value: 0
-> Key: v1, Value: (1, int)
Out:
FileTable:
HeapTable:
-> Key: 1, Value: 1
BarrierTable:
-> Key: 0, Value: 1 [7]
------------------------------------------
Program State ID:8
ExeStack:
-> Acquire(cnt)
-> (wH(v1, rH(v1) * 10);(wH(v1, rH(v1) * 2);(print(rH(v1));Release(cnt))))
SymTable:
-> Key: cnt, Value: 0
-> Key: v1, Value: (1, int)
Out:
FileTable:
HeapTable:
-> Key: 1, Value: 1
BarrierTable:
-> Key: 0, Value: 1 [7]
------------------------------------------
Program State ID:6
ExeStack:
-> Acquire(cnt)
-> (print(rH(v1) - 1);Release(cnt))
SymTable:
-> Key: cnt, Value: 0
-> Key: v1, Value: (1, int)
Out:
FileTable:
HeapTable:
-> Key: 1, Value: 1
BarrierTable:
-> Key: 0, Value: 1 [7]
------------------------------------------
Program State ID:7
ExeStack:
-> wH(v1, rH(v1) * 10)
-> (print(rH(v1));Release(cnt))
SymTable:
-> Key: cnt, Value: 0
-> Key: v1, Value: (1, int)
Out:
FileTable:
HeapTable:
-> Key: 1, Value: 1
BarrierTable:
-> Key: 0, Value: 1 [7]
------------------------------------------
Program State ID:8
ExeStack:
-> Acquire(cnt)
-> (wH(v1, rH(v1) * 10);(wH(v1, rH(v1) * 2);(print(rH(v1));Release(cnt))))
SymTable:
-> Key: cnt, Value: 0
-> Key: v1, Value: (1, int)
Out:
FileTable:
HeapTable:
-> Key: 1, Value: 1
BarrierTable:
-> Key: 0, Value: 1 [7]
------------------------------------------
Program State ID:6
ExeStack:
-> Acquire(cnt)
-> (print(rH(v1) - 1);Release(cnt))
SymTable:
-> Key: cnt, Value: 0
-> Key: v1, Value: (1, int)
Out:
FileTable:
HeapTable:
-> Key: 1, Value: 10
BarrierTable:
-> Key: 0, Value: 1 [7]
------------------------------------------
Program State ID:7
ExeStack:
-> (print(rH(v1));Release(cnt))
SymTable:
-> Key: cnt, Value: 0
-> Key: v1, Value: (1, int)
Out:
FileTable:
HeapTable:
-> Key: 1, Value: 10
BarrierTable:
-> Key: 0, Value: 1 [7]
------------------------------------------
Program State ID:8
ExeStack:
-> Acquire(cnt)
-> (wH(v1, rH(v1) * 10);(wH(v1, rH(v1) * 2);(print(rH(v1));Release(cnt))))
SymTable:
-> Key: cnt, Value: 0
-> Key: v1, Value: (1, int)
Out:
FileTable:
HeapTable:
-> Key: 1, Value: 10
BarrierTable:
-> Key: 0, Value: 1 [7]
------------------------------------------
Program State ID:6
ExeStack:
-> Acquire(cnt)
-> (print(rH(v1) - 1);Release(cnt))
SymTable:
-> Key: cnt, Value: 0
-> Key: v1, Value: (1, int)
Out:
FileTable:
HeapTable:
-> Key: 1, Value: 10
BarrierTable:
-> Key: 0, Value: 1 [7]
------------------------------------------
Program State ID:7
ExeStack:
-> (print(rH(v1));Release(cnt))
SymTable:
-> Key: cnt, Value: 0
-> Key: v1, Value: (1, int)
Out:
FileTable:
HeapTable:
-> Key: 1, Value: 10
BarrierTable:
-> Key: 0, Value: 1 [7]
------------------------------------------
Program State ID:8
ExeStack:
-> Acquire(cnt)
-> (wH(v1, rH(v1) * 10);(wH(v1, rH(v1) * 2);(print(rH(v1));Release(cnt))))
SymTable:
-> Key: cnt, Value: 0
-> Key: v1, Value: (1, int)
Out:
FileTable:
HeapTable:
-> Key: 1, Value: 10
BarrierTable:
-> Key: 0, Value: 1 [7]
------------------------------------------
Program State ID:6
ExeStack:
-> Acquire(cnt)
-> (print(rH(v1) - 1);Release(cnt))
SymTable:
-> Key: cnt, Value: 0
-> Key: v1, Value: (1, int)
Out:
FileTable:
HeapTable:
-> Key: 1, Value: 10
BarrierTable:
-> Key: 0, Value: 1 [7]
------------------------------------------
Program State ID:7
ExeStack:
-> print(rH(v1))
-> Release(cnt)
SymTable:
-> Key: cnt, Value: 0
-> Key: v1, Value: (1, int)
Out:
FileTable:
HeapTable:
-> Key: 1, Value: 10
BarrierTable:
-> Key: 0, Value: 1 [7]
------------------------------------------
Program State ID:8
ExeStack:
-> Acquire(cnt)
-> (wH(v1, rH(v1) * 10);(wH(v1, rH(v1) * 2);(print(rH(v1));Release(cnt))))
SymTable:
-> Key: cnt, Value: 0
-> Key: v1, Value: (1, int)
Out:
FileTable:
HeapTable:
-> Key: 1, Value: 10
BarrierTable:
-> Key: 0, Value: 1 [7]
------------------------------------------
Program State ID:6
ExeStack:
-> Acquire(cnt)
-> (print(rH(v1) - 1);Release(cnt))
SymTable:
-> Key: cnt, Value: 0
-> Key: v1, Value: (1, int)
Out:
FileTable:
HeapTable:
-> Key: 1, Value: 10
BarrierTable:
-> Key: 0, Value: 1 [7]
------------------------------------------
Program State ID:7
ExeStack:
-> print(rH(v1))
-> Release(cnt)
SymTable:
-> Key: cnt, Value: 0
-> Key: v1, Value: (1, int)
Out:
FileTable:
HeapTable:
-> Key: 1, Value: 10
BarrierTable:
-> Key: 0, Value: 1 [7]
------------------------------------------
Program State ID:8
ExeStack:
-> Acquire(cnt)
-> (wH(v1, rH(v1) * 10);(wH(v1, rH(v1) * 2);(print(rH(v1));Release(cnt))))
SymTable:
-> Key: cnt, Value: 0
-> Key: v1, Value: (1, int)
Out:
FileTable:
HeapTable:
-> Key: 1, Value: 10
BarrierTable:
-> Key: 0, Value: 1 [7]
------------------------------------------
Program State ID:6
ExeStack:
-> Acquire(cnt)
-> (print(rH(v1) - 1);Release(cnt))
SymTable:
-> Key: cnt, Value: 0
-> Key: v1, Value: (1, int)
Out:
-> 10
FileTable:
HeapTable:
-> Key: 1, Value: 10
BarrierTable:
-> Key: 0, Value: 1 [7]
------------------------------------------
Program State ID:7
ExeStack:
-> Release(cnt)
SymTable:
-> Key: cnt, Value: 0
-> Key: v1, Value: (1, int)
Out:
-> 10
FileTable:
HeapTable:
-> Key: 1, Value: 10
BarrierTable:
-> Key: 0, Value: 1 [7]
------------------------------------------
Program State ID:8
ExeStack:
-> Acquire(cnt)
-> (wH(v1, rH(v1) * 10);(wH(v1, rH(v1) * 2);(print(rH(v1));Release(cnt))))
SymTable:
-> Key: cnt, Value: 0
-> Key: v1, Value: (1, int)
Out:
-> 10
FileTable:
HeapTable:
-> Key: 1, Value: 10
BarrierTable:
-> Key: 0, Value: 1 [7]
------------------------------------------
Program State ID:6
ExeStack:
-> Acquire(cnt)
-> (print(rH(v1) - 1);Release(cnt))
SymTable:
-> Key: cnt, Value: 0
-> Key: v1, Value: (1, int)
Out:
-> 10
FileTable:
HeapTable:
-> Key: 1, Value: 10
BarrierTable:
-> Key: 0, Value: 1 [7]
------------------------------------------
Program State ID:7
ExeStack:
-> Release(cnt)
SymTable:
-> Key: cnt, Value: 0
-> Key: v1, Value: (1, int)
Out:
-> 10
FileTable:
HeapTable:
-> Key: 1, Value: 10
BarrierTable:
-> Key: 0, Value: 1 [7]
------------------------------------------
Program State ID:8
ExeStack:
-> Acquire(cnt)
-> (wH(v1, rH(v1) * 10);(wH(v1, rH(v1) * 2);(print(rH(v1));Release(cnt))))
SymTable:
-> Key: cnt, Value: 0
-> Key: v1, Value: (1, int)
Out:
-> 10
FileTable:
HeapTable:
-> Key: 1, Value: 10
BarrierTable:
-> Key: 0, Value: 1 [7]
------------------------------------------
Program State ID:6
ExeStack:
-> Acquire(cnt)
-> (print(rH(v1) - 1);Release(cnt))
SymTable:
-> Key: cnt, Value: 0
-> Key: v1, Value: (1, int)
Out:
-> 10
FileTable:
HeapTable:
-> Key: 1, Value: 10
BarrierTable:
-> Key: 0, Value: 1 []
------------------------------------------
Program State ID:7
ExeStack:
SymTable:
-> Key: cnt, Value: 0
-> Key: v1, Value: (1, int)
Out:
-> 10
FileTable:
HeapTable:
-> Key: 1, Value: 10
BarrierTable:
-> Key: 0, Value: 1 []
------------------------------------------
Program State ID:8
ExeStack:
-> Acquire(cnt)
-> (wH(v1, rH(v1) * 10);(wH(v1, rH(v1) * 2);(print(rH(v1));Release(cnt))))
SymTable:
-> Key: cnt, Value: 0
-> Key: v1, Value: (1, int)
Out:
-> 10
FileTable:
HeapTable:
-> Key: 1, Value: 10
BarrierTable:
-> Key: 0, Value: 1 []
------------------------------------------
Program State ID:6
ExeStack:
-> Acquire(cnt)
-> (print(rH(v1) - 1);Release(cnt))
SymTable:
-> Key: cnt, Value: 0
-> Key: v1, Value: (1, int)
Out:
-> 10
FileTable:
HeapTable:
-> Key: 1, Value: 10
BarrierTable:
-> Key: 0, Value: 1 []
------------------------------------------
Program State ID:8
ExeStack:
-> Acquire(cnt)
-> (wH(v1, rH(v1) * 10);(wH(v1, rH(v1) * 2);(print(rH(v1));Release(cnt))))
SymTable:
-> Key: cnt, Value: 0
-> Key: v1, Value: (1, int)
Out:
-> 10
FileTable:
HeapTable:
-> Key: 1, Value: 10
BarrierTable:
-> Key: 0, Value: 1 []
------------------------------------------
Program State ID:6
ExeStack:
-> (print(rH(v1) - 1);Release(cnt))
SymTable:
-> Key: cnt, Value: 0
-> Key: v1, Value: (1, int)
Out:
-> 10
FileTable:
HeapTable:
-> Key: 1, Value: 10
BarrierTable:
-> Key: 0, Value: 1 [6]
------------------------------------------
Program State ID:8
ExeStack:
-> Acquire(cnt)
-> (wH(v1, rH(v1) * 10);(wH(v1, rH(v1) * 2);(print(rH(v1));Release(cnt))))
SymTable:
-> Key: cnt, Value: 0
-> Key: v1, Value: (1, int)
Out:
-> 10
FileTable:
HeapTable:
-> Key: 1, Value: 10
BarrierTable:
-> Key: 0, Value: 1 [6]
------------------------------------------
Program State ID:6
ExeStack:
-> (print(rH(v1) - 1);Release(cnt))
SymTable:
-> Key: cnt, Value: 0
-> Key: v1, Value: (1, int)
Out:
-> 10
FileTable:
HeapTable:
-> Key: 1, Value: 10
BarrierTable:
-> Key: 0, Value: 1 [6]
------------------------------------------
Program State ID:8
ExeStack:
-> Acquire(cnt)
-> (wH(v1, rH(v1) * 10);(wH(v1, rH(v1) * 2);(print(rH(v1));Release(cnt))))
SymTable:
-> Key: cnt, Value: 0
-> Key: v1, Value: (1, int)
Out:
-> 10
FileTable:
HeapTable:
-> Key: 1, Value: 10
BarrierTable:
-> Key: 0, Value: 1 [6]
------------------------------------------
Program State ID:6
ExeStack:
-> print(rH(v1) - 1)
-> Release(cnt)
SymTable:
-> Key: cnt, Value: 0
-> Key: v1, Value: (1, int)
Out:
-> 10
FileTable:
HeapTable:
-> Key: 1, Value: 10
BarrierTable:
-> Key: 0, Value: 1 [6]
------------------------------------------
Program State ID:8
ExeStack:
-> Acquire(cnt)
-> (wH(v1, rH(v1) * 10);(wH(v1, rH(v1) * 2);(print(rH(v1));Release(cnt))))
SymTable:
-> Key: cnt, Value: 0
-> Key: v1, Value: (1, int)
Out:
-> 10
FileTable:
HeapTable:
-> Key: 1, Value: 10
BarrierTable:
-> Key: 0, Value: 1 [6]
------------------------------------------
Program State ID:6
ExeStack:
-> print(rH(v1) - 1)
-> Release(cnt)
SymTable:
-> Key: cnt, Value: 0
-> Key: v1, Value: (1, int)
Out:
-> 10
FileTable:
HeapTable:
-> Key: 1, Value: 10
BarrierTable:
-> Key: 0, Value: 1 [6]
------------------------------------------
Program State ID:8
ExeStack:
-> Acquire(cnt)
-> (wH(v1, rH(v1) * 10);(wH(v1, rH(v1) * 2);(print(rH(v1));Release(cnt))))
SymTable:
-> Key: cnt, Value: 0
-> Key: v1, Value: (1, int)
Out:
-> 10
FileTable:
HeapTable:
-> Key: 1, Value: 10
BarrierTable:
-> Key: 0, Value: 1 [6]
------------------------------------------
Program State ID:6
ExeStack:
-> Release(cnt)
SymTable:
-> Key: cnt, Value: 0
-> Key: v1, Value: (1, int)
Out:
-> 9
-> 10
FileTable:
HeapTable:
-> Key: 1, Value: 10
BarrierTable:
-> Key: 0, Value: 1 [6]
------------------------------------------
Program State ID:8
ExeStack:
-> Acquire(cnt)
-> (wH(v1, rH(v1) * 10);(wH(v1, rH(v1) * 2);(print(rH(v1));Release(cnt))))
SymTable:
-> Key: cnt, Value: 0
-> Key: v1, Value: (1, int)
Out:
-> 9
-> 10
FileTable:
HeapTable:
-> Key: 1, Value: 10
BarrierTable:
-> Key: 0, Value: 1 [6]
------------------------------------------
Program State ID:6
ExeStack:
-> Release(cnt)
SymTable:
-> Key: cnt, Value: 0
-> Key: v1, Value: (1, int)
Out:
-> 9
-> 10
FileTable:
HeapTable:
-> Key: 1, Value: 10
BarrierTable:
-> Key: 0, Value: 1 [6]
------------------------------------------
Program State ID:8
ExeStack:
-> Acquire(cnt)
-> (wH(v1, rH(v1) * 10);(wH(v1, rH(v1) * 2);(print(rH(v1));Release(cnt))))
SymTable:
-> Key: cnt, Value: 0
-> Key: v1, Value: (1, int)
Out:
-> 9
-> 10
FileTable:
HeapTable:
-> Key: 1, Value: 10
BarrierTable:
-> Key: 0, Value: 1 [6]
------------------------------------------
Program State ID:6
ExeStack:
SymTable:
-> Key: cnt, Value: 0
-> Key: v1, Value: (1, int)
Out:
-> 9
-> 10
FileTable:
HeapTable:
-> Key: 1, Value: 10
BarrierTable:
-> Key: 0, Value: 1 [8]
------------------------------------------
Program State ID:8
ExeStack:
-> (wH(v1, rH(v1) * 10);(wH(v1, rH(v1) * 2);(print(rH(v1));Release(cnt))))
SymTable:
-> Key: cnt, Value: 0
-> Key: v1, Value: (1, int)
Out:
-> 9
-> 10
FileTable:
HeapTable:
-> Key: 1, Value: 10
BarrierTable:
-> Key: 0, Value: 1 [8]
------------------------------------------
Program State ID:8
ExeStack:
-> (wH(v1, rH(v1) * 10);(wH(v1, rH(v1) * 2);(print(rH(v1));Release(cnt))))
SymTable:
-> Key: cnt, Value: 0
-> Key: v1, Value: (1, int)
Out:
-> 9
-> 10
FileTable:
HeapTable:
-> Key: 1, Value: 10
BarrierTable:
-> Key: 0, Value: 1 [8]
------------------------------------------
Program State ID:8
ExeStack:
-> wH(v1, rH(v1) * 10)
-> (wH(v1, rH(v1) * 2);(print(rH(v1));Release(cnt)))
SymTable:
-> Key: cnt, Value: 0
-> Key: v1, Value: (1, int)
Out:
-> 9
-> 10
FileTable:
HeapTable:
-> Key: 1, Value: 10
BarrierTable:
-> Key: 0, Value: 1 [8]
------------------------------------------
Program State ID:8
ExeStack:
-> wH(v1, rH(v1) * 10)
-> (wH(v1, rH(v1) * 2);(print(rH(v1));Release(cnt)))
SymTable:
-> Key: cnt, Value: 0
-> Key: v1, Value: (1, int)
Out:
-> 9
-> 10
FileTable:
HeapTable:
-> Key: 1, Value: 10
BarrierTable:
-> Key: 0, Value: 1 [8]
------------------------------------------
Program State ID:8
ExeStack:
-> (wH(v1, rH(v1) * 2);(print(rH(v1));Release(cnt)))
SymTable:
-> Key: cnt, Value: 0
-> Key: v1, Value: (1, int)
Out:
-> 9
-> 10
FileTable:
HeapTable:
-> Key: 1, Value: 100
BarrierTable:
-> Key: 0, Value: 1 [8]
------------------------------------------
Program State ID:8
ExeStack:
-> (wH(v1, rH(v1) * 2);(print(rH(v1));Release(cnt)))
SymTable:
-> Key: cnt, Value: 0
-> Key: v1, Value: (1, int)
Out:
-> 9
-> 10
FileTable:
HeapTable:
-> Key: 1, Value: 100
BarrierTable:
-> Key: 0, Value: 1 [8]
------------------------------------------
Program State ID:8
ExeStack:
-> wH(v1, rH(v1) * 2)
-> (print(rH(v1));Release(cnt))
SymTable:
-> Key: cnt, Value: 0
-> Key: v1, Value: (1, int)
Out:
-> 9
-> 10
FileTable:
HeapTable:
-> Key: 1, Value: 100
BarrierTable:
-> Key: 0, Value: 1 [8]
------------------------------------------
Program State ID:8
ExeStack:
-> wH(v1, rH(v1) * 2)
-> (print(rH(v1));Release(cnt))
SymTable:
-> Key: cnt, Value: 0
-> Key: v1, Value: (1, int)
Out:
-> 9
-> 10
FileTable:
HeapTable:
-> Key: 1, Value: 100
BarrierTable:
-> Key: 0, Value: 1 [8]
------------------------------------------
Program State ID:8
ExeStack:
-> (print(rH(v1));Release(cnt))
SymTable:
-> Key: cnt, Value: 0
-> Key: v1, Value: (1, int)
Out:
-> 9
-> 10
FileTable:
HeapTable:
-> Key: 1, Value: 200
BarrierTable:
-> Key: 0, Value: 1 [8]
------------------------------------------
Program State ID:8
ExeStack:
-> (print(rH(v1));Release(cnt))
SymTable:
-> Key: cnt, Value: 0
-> Key: v1, Value: (1, int)
Out:
-> 9
-> 10
FileTable:
HeapTable:
-> Key: 1, Value: 200
BarrierTable:
-> Key: 0, Value: 1 [8]
------------------------------------------
Program State ID:8
ExeStack:
-> print(rH(v1))
-> Release(cnt)
SymTable:
-> Key: cnt, Value: 0
-> Key: v1, Value: (1, int)
Out:
-> 9
-> 10
FileTable:
HeapTable:
-> Key: 1, Value: 200
BarrierTable:
-> Key: 0, Value: 1 [8]
------------------------------------------
Program State ID:8
ExeStack:
-> print(rH(v1))
-> Release(cnt)
SymTable:
-> Key: cnt, Value: 0
-> Key: v1, Value: (1, int)
Out:
-> 9
-> 10
FileTable:
HeapTable:
-> Key: 1, Value: 200
BarrierTable:
-> Key: 0, Value: 1 [8]
------------------------------------------
Program State ID:8
ExeStack:
-> Release(cnt)
SymTable:
-> Key: cnt, Value: 0
-> Key: v1, Value: (1, int)
Out:
-> 200
-> 9
-> 10
FileTable:
HeapTable:
-> Key: 1, Value: 200
BarrierTable:
-> Key: 0, Value: 1 [8]
------------------------------------------
Program State ID:8
ExeStack:
-> Release(cnt)
SymTable:
-> Key: cnt, Value: 0
-> Key: v1, Value: (1, int)
Out:
-> 200
-> 9
-> 10
FileTable:
HeapTable:
-> Key: 1, Value: 200
BarrierTable:
-> Key: 0, Value: 1 [8]
------------------------------------------
Program State ID:8
ExeStack:
SymTable:
-> Key: cnt, Value: 0
-> Key: v1, Value: (1, int)
Out:
-> 200
-> 9
-> 10
FileTable:
HeapTable:
-> Key: 1, Value: 200
BarrierTable:
-> Key: 0, Value: 1 []
------------------------------------------
